今日返工炒股比老細屌 大家都唔好咁做

下次唔敢

炒埋老細啦

聽朝WHATSAPP佢辭職啦

All in 700牛過多幾個月你唔洗做

返工就專心啦

股票冇必贏ga!!!

瞓身騰訊，過幾個月你可以收購番間公司轉頭

腦細大撚晒？阻人發達屌柒佢

700先係你老細呀,莊閒都唔識分
700日日出幾皮現金比你

個個都話訓身700
股災不遠

炒股都冇80億la

哦

係! 等股災先買!!

阻人發財猶如殺人父母
你腦細係咪妒忌你大人堀起，佢想未富先驕？
叫佢包容下文化差異is ok

0Simplified Cangjie keyboard Version 0.11.2

有700仲返咩工

今日老闆先叫我返工專心d 唔好做其他野